有關侵提出要求中共贖回清朝債券 必須證明中共非中國 現正非法管治香港

見另一post 咁寫並不認同
既然侵要玩歷史 就要玩到中華人民共和國根本唔係中國！
佢所有野都係僭稱中國而得到
香港人必須反提出中共之所謂中國並冇繼承滿清
而所謂中英聯合聲明 所謂回歸 都建基於錯誤 因而可全盤否定中共對香港有任何治權 變相解決香港獨立產生分裂國家問題

直至現在中華民國仍係歷史上既中國
正統之名要前朝交替政權
1912年2月12日 滿清宣統皇帝下旨退位 由中華民國代表袁世凱接旨 政權正式交替
而中共只係發動叛亂 趕走中華民國政府到台灣
確立民國正統 將中共管治非法化可提供香港獨立提供合法性

自推倒數10

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

push

係真唔係阿 侵侵玩到咁大?
佢玩到咁大 我係屋企整個侵侵像 日拜夜拜

手動正皮

普通法嚟講，不合法嘅Contract 就算雙方同意都係無效

9

推 文宣新方向

人地未死架⋯
掛油畫啦⋯⋯

好啦油畫啦

推

唔係應該證明中共中中囯一樣咩？
雖然宜家已經係

歷史學家,考古學家召喚

證明佢係中國 可以統治香港？

抱

8

UN常任個位郁到就係, 但郁唔到囉

其實最簡單唔係中英聯合聲明

已經失效 香港即時歸還英國

然後由英國安排獨立公投

佢真係咁挽既話
我買1000張侵侵油畫派街坊

你中英聯合聲明失效
咁要英國出兵喎
但係美國介入就一定係呢招

1842年大清簽南京條約割讓香港 租借新界
1912年辛亥革命 變成中華民國接管
1948年中共趕中華民國去台灣

所以嚴格黎講當時英國係要同中華民國簽中英聯合聲明先岩
中共並非正統
所以其實中英聯合聲明真係無效
因為簽錯人
解決方法就係美國逼英國出聲話無效
重新令英國同中華民國再簽過

1979年5月11日，中美兩國政府喺北京簽訂咗《中華人民共和國政府同美利堅合眾國政府關於解決資產要求嘅協議》
呢個協議規定，中國一共賠償8000萬美金畀美國，雙方互相解凍資產，收科雙方歷史債務債權問題。
既然問題已經解決，再提呢個美國就唔講道理。

惡債唔繼承，參考“湖廣鐵路債券案”

侵侵比左個開頭出嚟
中間同個尾就要我地香港人去收

冷氣軍師 考古撚 得閒就立即翻睇史書
搵出路

兄弟爬山

外國戰線
香港人道災難
純洩憤 衝入車廂無調查 無拘捕 齋打人
情緒失控 行為失控
妄顧公眾安全 人身權利

阻礙救援 違反國際人道法
封鎖現場多個小時 隔離救護員進入

英、美領事館請願
中英聯合聲明 法定性
中共正統性
中共毀約 無視國際社會
要求國際介入香港前途
施壓制裁港府 還港人雙普選 協助制定民主進程
香港正受人道災難 高壓滅聲 白色恐怖
公然妨礙新聞自由 警方出公關稿籲媒體跟從
截斷交通 封鎖去道
執法機器無法無天 受命中共
港府管治班子失去自治權 聽命中央
實彈已出 威嚇扼殺民主自由現代普世價值

召喚攬炒巴

再傾點可以係中英自己傾 咪同84年一樣
香港人民代表必須參加 會議公開 所有市民要知道內容
最後係傾完提出複數方案由香港公民公投自決命運
可以歸英 可以加入中華民國 更有獨立選項

7

蘇維埃政權根本係蘇聯啲馬仔, 唔撚係中國, 一個中國根本唔應該係中華人民共和國。
披住中國皮既蘇聯狗。

蘇聯第三共產國際扶植既中共歷史地位同大日本帝國扶植既偽滿州 汪精衛偽民國一樣

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0831 大批黑社會黑警及黑社會共產黨人士襲擊普通市民。同時有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射。

6

咁就還返比英國/比美國接手香港

原來有暗示

以此原則再引申
好似今日有人講 我是中國人
就可以否定埋對方都係中國人
支持叛亂勢力 仲自稱中國人
係不忠不孝 認賊作父之徒

推
大力

正

成份文本唔該